今次一起果醬做得快過光榮

日日出街都唔見有人戴呢條底褲

見過兩次
一個係阿叔
一個係新城市南亞保安